﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><root type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Document" id="1" version="2" Name="S02BDNN" IsTemplate="true" Title="Nhật ký chung" DocumentGuid="f60e17e9-aa7d-46b6-89cf-60a4ea54e590" CommonScript="int pNumber = 0;&#xD;&#xA;bool showHeader = true;&#xD;&#xA;int Count = 0;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;" ScriptLanguage="CSharp" GridStep="11.811023622047244"><Parameters type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ParameterCollection" id="2" /><PageContent type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Wrappers.ContentParametersDictionary" id="3" /><Pages type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageCollection" id="4"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Page" id="5" Margins="177.165354330709; 118.110236220472; 177.165354330709; 118.110236220472" Size="2480.3149606299212;3507.8740157480315" StyleName="Normal" Name="page1" Location="0;0"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="6" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="7"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageHeader" id="8" StyleName="PageHeader" GenerateScript="ReportHeader.Visible = showHeader;&#xD;&#xA;if (showHeader) pNumber = 0; &#xD;&#xA;//txtDonVi.Value = &quot;Tên đại lý thuế: &quot; + Accounting.ReportUtils.GetDaiLyThue();&#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.GetStyle1(txtCompanyInfoName, txtCompanyInfoAddress, txtCompanyInfoTaxCode, txtCompanyInfoPhone, txtDonVi);&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoName.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoAddress.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress();&#xD;&#xA;}" Location="0;23.622047244094489" Name="ReportHeader" Size="2480.3149606299212;271.65353393554688"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="9" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="10"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="11" Location="118.11023622047244;11.811023712158203" Size="1452.7559055118111;70.866142272949219" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoName" Text="Đơn vị:" StyleName="CompanyName" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoName.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyName();&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="12" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="13" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="14" Location="118.11023622047244;82.677162170410156" Size="1452.7559055118111;70.866142272949219" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoAddress" Text="Địa chỉ" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyAddress();&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Location =new Vector(txtCompanyInfoName.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="15" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="16" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="17" Location="1570.8661417322835;11.811023712158203" Size="791.33858267716539;94.488189697265625" Name="txtFormNo" Text="Mẫu số: S02b-DNN" StyleName="FormNo" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="18" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="19" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="20" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="21" Location="1570.8661417322835;106.29920959472656" Size="791.33858267716539;106.29920959472656" Name="txtIssueBy" Text="(Ban hành theo TT số 133/2016/TT-BTC&#xD;&#xA;ngày 26/08/2016 của Bộ trưởng BTC)" StyleName="IssueBy" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="18" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="22" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="23" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="24" Location="0;330.70864868164063" Size="2480.3149606299212;2562.9921875" Name="dbSource" ColumnsGap="0" StyleName="District" DataSource="S02BDNN" GenerateScript=" "><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="25" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="26"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="27" GenerateScript="showHeader = true; " StyleName="Header1" Size="2480.3149606299212;283.46456909179688" Name="header1" Location="0;59.055118110236222"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="28" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="29"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="30" Location="118.11023712158203;70.866142272949219" Size="2244.094482421875;106.29920959472656" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtReportTitle" Text="SỔ ĐĂNG KÝ CHỨNG TỪ GHI SỔ" StyleName="ReportTitle" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="31" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="32" Size="15.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="33" Location="118.11023712158203;177.16535949707031" Size="2244.094482421875;70.866142272949219" Name="txtPeriod" Text="Từ ngày  {0} đến ngày {1)" StyleName="ReportSubTitleItalicBold" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtPeriod, GetData(&quot;Detail.Period&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="34" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="35" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="36" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="37" GenerateScript="&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;614.1732177734375" Name="footer1" Location="0;1913.3858267716537"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="38" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="39" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="40"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="41" Location="118.11022186279297;177.16535949707031" Size="649.6063232421875;70.866142272949219" Name="txtBookeeperTitle" Text="Người lập biểu" StyleName="SignerTitle" Tag="754" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="42" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="43" Location="118.11022186279297;248.031494140625" Size="649.6063232421875;70.866142272949219" Name="txtSignerSubtitle" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="113" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="44" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="45" Location="118.11023712158203;555.11810302734375" Size="649.6063232421875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtReportPreparerName" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtReportPreparerName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyReportPreparer(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);  " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="46" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="47" Location="1594.4881591796875;106.29920959472656" Size="767.716552734375;70.866142272949219" Name="txtSignedDate" Text="Ngày ..... tháng ..... năm ........." StyleName="SignerDate" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="48" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="49" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="50" Location="1594.4881591796875;177.16535949707031" Size="767.716552734375;70.866142272949219" Name="txtDirector" Text="Người đại diện theo pháp luật" StyleName="SignerTitle" Tag="515" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="51" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="52" Location="1594.4881591796875;248.031494140625" Size="767.716552734375;70.866142272949219" Name="txtDirectorSign" Text="(Ký, họ tên, đóng dấu)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="111" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="53" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="54" Location="1594.4881591796875;555.11810302734375" Size="767.716552734375;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtDirectorName" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtDirectorName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyDirector(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);  " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="55" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="56" Location="767.716552734375;177.16535949707031" Size="826.77166748046875;70.866142272949219" Name="txtChiefAccountant" Text="Kế toán trưởng" StyleName="SignerTitle" Tag="585" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="57" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="58" Location="767.716552734375;248.031494140625" Size="826.77166748046875;70.866142272949219" Name="txtSignChiefAccountant" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="113" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="59" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="60" Location="767.716552734375;555.11810302734375" Size="826.77166748046875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtChiefAccountantName" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtChiefAccountantName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyChiefAccountant(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);  " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="61" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="62" Location="200.78739929199219;0" Size="767.716552734375;70.866142272949219" Name="txtCount" Text="Kèm theo ... chứng từ gốc.&#xD;&#xA;" StyleName="SignerDate" GenerateScript="txtCount.Value =&quot;Kèm theo &quot;+Count+ &quot; chứng từ gốc.&quot;;" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="63" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="64" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="65" StyleName="Header1" Size="2480.3149606299212;141.73228454589844" Name="header2" Location="0;661.41732283464569"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="66" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="67"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="68" Location="330.70864868164063;0" Size="862.2047119140625;70.866142272949219" Name="textBox1" Text="Chứng từ ghi sổ" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="70" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="71" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="72" Location="330.70864868164063;70.866142272949219" Size="437.00787353515625;70.866142272949219" Name="textBox2" Text="Số hiệu" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="73" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="74" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="75" Location="767.716552734375;70.866142272949219" Size="425.19683837890625;70.866142272949219" Name="textBox3" Text="Ngày, tháng" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="76" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="77" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="78" Location="1192.913330078125;0" Size="1110.2362060546875;141.73228454589844" Name="textBox4" Text="Số tiền" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="79" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="80" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="81" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.GroupBand" id="82" Location="0;862.2047119140625" Size="2480.3149606299212;1015.748046875" Name="groupBand1" GroupExpression="GetData(&quot;Nam&quot;)" ColumnsGap="0" StyleName="District"><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="83"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.GroupBand" id="84" Location="0;47.244094848632813" Size="2480.3149606299212;507.8740234375" Name="groupBand3" GroupExpression="GetData(&quot;Quy&quot;)" ColumnsGap="0"><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="85"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.GroupBand" id="86" Location="0;47.244094848632813" Size="2480.3149606299212;283.46456909179688" Name="groupBand2" GroupExpression="GetData(&quot;Thang&quot;)" ColumnsGap="0"><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="87"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="88" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtNgayChungTu, GetData(&quot;NgayChungTu&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Date);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSoHieu, GetData(&quot;SoHieu&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData2(txtSoTien, GetData(&quot;SoTien&quot;));&#xD;&#xA;Count++;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="detail1" Location="0;47.244094488188978"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="89" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="90" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="91"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="92" Location="330.70864868164063;0" Size="437.00787353515625;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtSoHieu" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="93" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="94" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="95" Location="767.716552734375;0" Size="425.19683837890625;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtNgayChungTu" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="96" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="97" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="98" Location="1192.913330078125;0" Size="1110.2362060546875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtSoTien" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="99" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="100" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="101" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="footer2" Location="0;165.35433070866142"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="102" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="103" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="104"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="105" Location="330.70864868164063;0" Size="862.2047119140625;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtThang" Text="Tháng" GrowToBottom="true" GenerateScript="string strThang = string.Format(&quot;- Cộng tháng: {0}&quot;, GetData(&quot;Thang&quot;)); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtThang, strThang, Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="106" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="107" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="108" Location="1192.913330078125;0" Size="1110.2362060546875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtSumThang" GrowToBottom="true" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData2(txtSumThang, GetTotal(&quot;SUM_SOTIEN&quot;));	&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="109" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="110" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="111" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="112" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="113" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="footer3" Location="0;377.95275590551182"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="114" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="115" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="116"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="117" Location="330.70864868164063;0" Size="862.2047119140625;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtQuy" Text="Quý" GrowToBottom="true" GenerateScript="string strQuy = string.Format(&quot;- Cộng lũy kế từ đầu quý: {0} - Năm {1} &quot;, GetData(&quot;Quy&quot;),GetData(&quot;Nam&quot;)); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtQuy, strQuy, Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="118" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="119" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="120" Location="1192.913330078125;0" Size="1110.2362060546875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtSumQuy" GrowToBottom="true" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData2(txtSumQuy, GetTotal(&quot;SUM_SOTIEN&quot;));	" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="121" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="122" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="123" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="124" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="125" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="126" /></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="127"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="128" Expression="(GetData(&quot;SoTien&quot;) == null ? 0 : GetData(&quot;SoTien&quot;));" Name="SUM_SOTIEN"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="129" /></Item></Totals><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="130" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="131" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageFooter" id="132" StyleName="ReportFooter" CanGrow="true" GenerateScript="&#xD;&#xA;pNumber++;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;txtPageNumber.Value = pNumber;&#xD;&#xA;txtProgramInfo.Value = Accounting.ReportUtils.GetProductInfo();" CanShrink="true" Location="0;3401.57470703125" Name="pageFooter" Size="2480.3149606299212;59.055118560791016"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="133" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="134"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="135" Location="1972.44091796875;0" Size="389.7637939453125;59.055118560791016" Name="txtPageNumber" StyleName="PageNumber" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="136" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="137" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="138" Location="177.16535949707031;0" Size="271.65353393554688;59.055118560791016" Name="txtProgramInfo" StyleName="ProductName" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="139" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="140" Size="8" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls></Item></Pages><DataSources type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.DocumentDataSourceCollection" id="141" /><StyleSheet type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleSheet" id="142" Description="VNormalText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin Họ và tên trên phiếu thu, phiếu chi.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VNormalNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số trên chứng từ kiểu như thông tin Số tiền trên phiếu thu, phiếu chi,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VDetailText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin Mã hàng, Diễn giải tại bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VDetailNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số lượng hay số tiền trên chứng từ kiểu như thông tin Số lượng tại bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryDetailText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin &quot;Cộng&quot; tại dòng cuối cùng của bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryDetailNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số lượng, tiền trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng số lượng, Tổng tiền,.. tại dòng cuối cùng của bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryFooterText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng số tiền (Viết bằng chữ),... tại chân trang của phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryFooterNumber: Dùng cho các thông tin kiểu Số trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng tiền hàng, Tổng tiền thanh toán,... tại chân trang của Hóa đơn mua hàng,...&#xD;&#xA;" Title="Standard Stylesheet"><Styles type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleCollection" id="143"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="144" TextAlign="TopLeft" Name="NormalText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="145" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="146" TextAlign="MiddleLeft" Name="DetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="147" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="148" TextAlign="MiddleRight" Name="DetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="149" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="150" Name="DetailHyperLink"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="151" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="152" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="153" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="154" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryDetailTextItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="155" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="156" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="157" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="158" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryDetailNumberItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="159" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="160" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryFooterText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="161" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="162" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryFooterNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="163" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="164" Name="SignerDate"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="165" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="166" Name="SignerTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="167" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="168" Name="SignerSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="169" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="170" Name="SignerName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="171" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="172" TextAlign="MiddleLeft" Name="FormNo"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="173" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="174" TextAlign="MiddleLeft" Name="IssueBy"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="175" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="176" Name="ReportTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="177" Size="16" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="178" Name="ReportSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="179" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="180" TextAlign="MiddleRight" Name="MeasureUnit"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="181" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="182" TextAlign="MiddleRight" Name="PageNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="183" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="184" Name="DetailHeader"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="185" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="186" Name="ReportSubTitleItalicBold"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="187" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="188" TextAlign="TopLeft" Name="VNormalText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="189" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="190" TextAlign="TopLeft" Name="VNormalNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="191" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="192" TextAlign="MiddleLeft" Name="VDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="193" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="194" TextAlign="MiddleRight" Name="VDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="195" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="196" Name="VDetailHyperLink"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="197" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="198" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="199" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="200" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryDetailTextItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="201" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="202" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="203" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="204" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryDetailNumberItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="205" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="206" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryFooterText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="207" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="208" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryFooterNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="209" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="210" Name="VSignerDate"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="211" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="212" Name="VSignerTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="213" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="214" TextAlign="TopCenter" Name="VSignerSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="215" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="216" TextAlign="TopLeft" Name="VFormNo"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="217" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="218" TextAlign="TopLeft" Name="VIssueBy"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="219" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="220" TextAlign="TopCenter" Name="VTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="221" Size="15.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="222" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="223" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="224" TextAlign="TopLeft" Name="VMeasureUnit"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="225" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="226" TextAlign="MiddleRight" Name="VPageNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="227" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="228" Name="VDetailHeader"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="229" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="230" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitleItalicBold"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="231" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="232" TextAlign="MiddleLeft" Name="ProductName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="233" Size="6.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="234" Name="VSignerName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="235" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="236" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitleItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="237" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="238" TextAlign="TopLeft" Name="NormalNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="239" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="240" Name="CompanyName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="241" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="242" TextAlign="MiddleLeft" Name="CompanyInformation"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="243" Size="8.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Styles></StyleSheet></root>